緊急！貼喺牆嘅國旗要唔要清理？？

會唔會俾人話亂貼唔尊重呀？